[steam] Sea of Thieves 約戰區

《Sea of Thieves》是一款重點在於與船員合作的共享世界冒險遊戲 (又稱 SWAG)，讓玩家成為自己心目中的真正海盜。想要隨著地圖解開謎題找到傳說中的寶藏嗎？要集結最勇猛剽悍的船員一起出海嗎？要到大海另一端探索未知國度嗎？我們希望能打造一款讓每個人都能實現個人冒險願望的遊戲。
讓玩家能自在體驗海盜生涯的一切。不論是結伴冒險或是單獨出航，都會在途中遇到其他船員... 但這些人究竟是敵是友呢？而您又該如何面對他們？

-------------------------------------------------------------------------------------------

Sea of thieves 主打多人線上開放世界
pve可以接商家npc運下貨物，又有尋寶任務等等。
pvp鍾意簡單直接既暴力搶掠，online出海見地人架船有寶藏箱，直接開炮打爆對家架船再搶埋佢地啲箱。仲有隻game唔怕無新內容玩，因為每月都會出一次更新

Discord :

Steam Link :

stream version trailer

輕輕一推

巴打有玩開？ 我見連登都好少人玩

玩左2-3次
自己一個玩真係唔掂 做唔切咗多野
我新手黎 D制都未係好熟

我都係steam version 出左先買
有興趣入discord 可以一齊玩
不過多數要晚上九點打後先有人

好呀 你ID係咩

我留左條steam id link 係discord group入面
你得閒入去睇睇

邊個discord group呀
台仔定係lihkg打機台

This one

我on9無睇到#1 sorry

唔緊要 我排係中間係難睇啲

Push push push

推下先
我都有玩

等閒入黎玩下

推

正 勁鍾意玩

新手 介意不?

自從開咗亞洲ser就勁撚多外掛同支那強盜船隊
屌你老母